仲有冇人玩1：28 遙控車？

屌你老母留名

有

偉力？

偉力係咩黎?

mini z

ATM?

GLA

個殼咁靚會唔捨得跑快車架喎

GLA,BZ同IDT呢三部,邊部啱初學多d?

我自己麻麻地想買MR03

初學黎講我覺得GLA易砌d,跟說明書砌完已經有幾好既表現，BZ我買左都set唔掂，IDT極貴

會 放左入盒 我仲係010年代

我之前仲改左部紅van同hiace校車

我去開個車場都有人hiace飄移

有玩，不過係淘仔車

屋企玩？

屋企點玩到

去球場放同上天臺放

放咁耐唔會變黃咩

有架ma020ve 但新手冇人陪去車場玩

有d人會屋企玩飄移架

琴晚玩完今晚又再上去玩

邊度買到？

Mms？ 好遠

CT

你哋唔換埋啲鈴? 靚好多.